【樓價指數】新界東首破200點 名城分層戶呎價近2萬

【樓價指數】新界東首破200點 名城分層戶呎價近2萬

新界東樓價癲升，大圍名城分層戶呎價已升至接近2萬元

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新界東CCL_Mass最新報201.96點，為八大指數中首個升穿200點水平，指數連續7周創歷史新高，是該區歷年最長創新高記錄。新界東指數按周升1.31%，兼連升8周共6.85%，是322周(即2012年4月份)以來再現。新界西CCL_Mass報169.11點，連續2周創歷史新高，按周升1.42%，升幅為11周最大，連升3周共3.08%。近期新界兩區樓價表現持續突出，帶領大市展開新一輪升浪。

事實上，新界東樓價近期屢創新高。消息指大圍名城3期1座高層SC室，實用面積844方呎，以1,660萬元沽出，呎價19,668元創下屋苑分層戶歷史新高。

港島CCL_Mass報190.12點，為歷史次高，按周升0.09%。九龍CCL_Mass報181.45點，為歷史第三高，按周升0.77%，連升3周共3.33%。

CCL八大指數8周以來再次齊升。中原城市領先指數CCL報184.43點，創歷史新高，按周升0.98%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報186.76點，連續3周創歷史新高，按周升0.83%。CCL(中小型單位)報184.78點，連續2周創歷史新高，按周升0.93%。CCL三大整體指數齊升4周，CCL累升1.92%，CCL Mass升2.34%，CCL(中小型單位)升2.24%。

CCL(大型單位)報182.68點，按周升1.23%，升幅為12周最大，連升2周共2.15%。豪宅樓價蘊釀新一輪上升。

專

新界樓升咁快關唔關大陸錢事

元朗天水圍一定關
世宙果邊好多大陸人住
近口岸

Gogogo

才子都推介

爆啦仆街

唔關
係因為知道沙中線效應

但新界西都升到hihi喎

根本全港都升緊，呢個係歷史嘅洪流，無野可以阻到樓價升

港島東平過元朗

爆未牙

英雄被困筲箕灣

樓價已成香港國教

接火棒行動，正式啟動